是日極好味午餐 餓撚請入。。。

已入

燒到好似吉妹你大脾內側D橙皮紋咁,辣殺

燒鰻？

又正 你有乜野係唔正 ？

鹽燒大鱔

今次堅正，係近來食過最好食嘅野

平時係一般正，偶爾唔正/難食，今次係極正

夠飽 ？

初頭以為唔夠，但食哂飲埋個麵豉湯就覺得飽了。

你兩個好sweet

你見我有回佢咩？單方面都叫sweet?ching是咪有咩誤會呀？

吉妹係傲嬌中年醜婦

個樣好高級咁
實好正

係，舊鱔好肥美，啖啖肉，燒得剛剛好

$$？

$88

吉妹 rich

同事請

想溝你

餸太少

中年已婚婦人嚟

對我嚟講啱啱好

食屎狗

次次吉妹話GOOD果陣你地班友仔就踩佢場話唔GOOD
吉妹話中伏你地就話GOOD

Super good ga

係喎明明今次真係好好食，我同事都食呢個佢都話好正 前幾日唔記得邊樣我講明話唔好食但個個話正又話想食

舊鱔燒得剛剛好，塊皮好香脆但肉質好嫩滑 睇相好似好細舊但實物係唔細好厚身啖啖肉架

兄弟

正評我俾

多謝公主

好耐冇見

係，呢排好少見你
返咗香港未

關你春咩事,咁撚八既你

翻左黎兩個月lu

印度狗真係慘,單機啦你

收聲啦人渣

個樣好好食

係呀識貨，真係好好食，念念不忘

正

咁吉妹你肯開名未啫

係呀

除咗連鎖餐廳之外我好少主動開名，有人問先會講，費事比人話打手

人妻

最鐘意食鰻魚

mummum

好想食 不過好遠